點解我咁靚仔但係A0

太靚仔, D女唔敢cow

我好主動 食左7次檸檬

無安全感

啲連登仔話高大就有女
我195走去溝女比佢地一巴打埋過嚟話我醜樣
仲問我有冇廉恥

驚你玩玩下啦

靚仔無本心
雖然醜撚都無

應該自己你自己認為靚仔

195一巴打到你？

我自認醜 但我老母成日話街坊讚我靚仔

A0 player

我咁勁溝啲女梗係有返咁上下高
起碼都高過連登仔一個頭先啦
不過結果都係溝唔到

咁你應該溝街坊嘅女，十拿九穩

有無圖

嗰啲街坊女個閪乾到落成支K Y都唔掂喎

有冇頭髮

樓主把聲勁温柔

咁睇得自己
有冇諗過樣係點

好多 成日gel頭

係 成日畀人話我乸型

我冇睇得起自己
我已經唔醜樣唔溝
結果都係落得咁嘅下場

195唔係叫高大
係叫過高

182 - 187呢個range 先係最殺食

因為靚仔通常多女

霍哥？

我295走去溝女比佢哋成日撞埋黎 想含我碌鳩

唔好咁核突啦你

你唔夠高姐

你郁有50米高 你叫d女奶你腳指都得啦

樓主幾高先?

165

照你咁講 應該係溝個街坊 因為我有試過溝隔離屋苑嘅女仔 細我2年既

狗公

唔算啦 每次我都係掙扎咗好耐先 40年嚟追過七個女仔都叫狗公

咁你應該冇你想像中咁靚仔

我都唔覺㗎 不過啲人成日話我係

正常
我都日日咁問自己

比D 自信！！

唔敢話靚仔
連登仔又話米8正常樣都大把女出哂水既
24就25都係A0

我好有自信㗎 所以成日食檸檬

其實係真㗎 米八以上嘅男仔 只要你唔係弱智嘅 都一定有女

靚仔，想食咩啊？

噁麵 thz

以前都比女溝過 但唔知眼角高定點
到而家一直都無
性格都好大關係

即係你醜樣

我估性格都係好大問題

好多人都頂唔順我

唔係呢樣啊
你要相信自己既判斷

Gay佬

我雙性戀

你試下溝仔

不了 我9成中意女 我只係接受範圍比普通人大

溝唔到女咪試下溝仔囉
話唔定連仔都溝唔到呢

屌你

講事實

就溝你 留tg

不了 最憎講野乸既男仔

冇辦法 把聲天生就乸型

溝第二個啦

去少啲街市啦你
真係以為自己靚仔

咁我地有女個啲係咪靚仔過你十倍呀

有女唔代表靚仔 有好多靚女都拖住個毒撚

弱智都有女啦港女出晒名淨睇身高唔睇樣 好似霍哥咁都做男神就知

真 我就係衰在身高 靚仔都冇用 又冇郭富城咁有錢

咁高會好早死

因為你係弱智

咁應該衰矮囉==
P.s. 173死矮撚

已經平均值了

咁你靚極有限
垃圾

竟然真係有人信街坊讚靚仔 咁我已經肯定到你係毒撚

此po 已完

我日日都叫d 街市呀姐靚女

因為你窮囉。on9

毒撚最忌有自信

凌空飛起鉸剪腳夾爆佢個頭